全香港市民請即到理大

否則後果自負

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

push

去理大救人